可唔可以錫阿Sir春袋

然後唔小心大力咬咗落去

咬爆春袋都唔割
狗袋不了

放鬆下啦香港人 呢幾日大家都攰㗎啦 養足精神啊
鍚曬你地！❤️